亞歷山大市發言人克雷格·費弗(Craig Fifer)表示，該市“在2018年承諾將100%的適用案件移交給弗吉尼亞州警察”，不僅包括槍擊，還包括警察對刑事犯罪的任何指控。 北弗吉尼亞州警方同意調查彼此的警官槍擊事件，但費爾法克斯或勞登警方不同意 
 Condé納斯特也在調整其健康福利的用途，使其更適用於冠狀病毒時代。 “不僅僅是Zoom的歡樂時光”:為什麼出版商要增加福利來提高員工的心態|凱莉·巴伯|021年1月22日|Digiday 
 雖然並不總是適用於使用的蔬菜，但柑橘可以創造奇蹟，增加酸度和亮度。 土豆並不是唯一你應該搗碎的蔬菜 
 雖然魔方本身有超過10的19次方種可能的組合，但一個通用的分步指南非常容易記憶，適用於許多不同的場景。 可解釋的人工智能如何幫助人類創新|Forest Agostinelli | 2021年1月13日|奇點樞紐 
 因此，企業曾經面向目標客戶的營銷方式可能不再有效或適用。 Lidia Hovhannisyan 2021年1月4日|搜索引擎觀察 
 適用的法律和管轄權:本次抽獎受所有適用的聯邦、州和地方法律法規的約束。 每日野獸公司有限責任公司新的阿爾法斯抽獎官方規則| | 2014年12月9日 
 “肯塔基機會聯盟瞭解適用的報告規定，”集團財務主管凱萊布·克羅斯比寫道。 神秘男子為共和黨買下肯塔基州公共廉潔中心2014年10月29日每日野獸 
 自由意志主義的政治原則必須適用於實際的政治否則政治原則是用來幹什麼的? 我和蘭德·保羅的咖啡閒聊。 J. O 'Rourke | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 我讓他們分享自己當下的靈感來源，如果可以的話，他們早上喝什麼雪利酒。 為什麼瑪雅·安傑洛喜歡雪莉酒，聰明的叛徒的飲料|喬丹·薩爾西託| 2014年6月15日|每日野獸 
 它是一個巨大的cliché，但是，就在此時此地，它感覺有點適用。 巴勃羅·埃斯科瓦爾的私人監獄現在由僧侶為老年人管理|傑夫·坎帕尼亞| 2014年6月7日|每日野獸 
 它對血清培養基的培養尤其有用，但也適用於痰。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當一項決定被認為不再適用於目前的情況時，它可以被修改或撤銷。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 這些發明只適用於具有平衡膨脹踏板的器官。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 為了更準確的工作，以下方法適用於人奶或牛奶，是簡單和令人滿意的。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 與特定教會有聯繫的傳教會不會受到與其他教會同樣的反對。 契約條例|約翰·坎寧安